做緊ACO，入過新公務員X會而家好能驚

嗰陣啱啱grad年少氣盛迷失在.＊ 這場﹍×°年代革命遊戲°°°×
而家好能騰雞 水泡科third hon都唔知邊到搵返兩M

幫你祈禱

好多黃店會請你，no need afraid

自首啦

乜原來做ACO 搵到200萬？

宣誓保平安啦

集中營見

無畏無懼

場革命遊戲都完左啦 擁抱黨爸爸嘅環保咪得

假膠

宣誓個陣即場表演撕 BNO

自首有得減刑

u grad做ACO？

撕爛有咩意思
緊係即場表演online申請放棄BNO身份啦